<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Buginet | Desarrollo Web</title>
    <link>https://buginet.com/</link>
    <description>Recent content on Buginet | Desarrollo Web</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-mx</language>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Jun 2019 22:35:07 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://buginet.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Firebase Hosting</title>
      <link>https://buginet.com/tutoriales/firebase-hosting/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2019 22:35:07 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://buginet.com/tutoriales/firebase-hosting/</guid>
      <description>Requisitos   Es necesario tener instalado NodeJs en nuestro computador y junto a ello Node Package Manager si no lo tienes checa esto
  쯈u칠 es Firebase?  Firebase ayuda a los equipos de aplicaciones m칩viles y web a tener 칠xito 游뗿
 Firebase es un conjunto de herramientas que nos facilita el desarrollo de aplicaciones web y m칩viles, una de sus herramientas m치s destacadas es la base de datos en tiempo real y auto escalable llamada Firestore, esta base de datos en la nube nos provee una soluci칩n inmediata con cero configuraci칩n de servidores, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crea tu primer sitio est치tico con Hugo</title>
      <link>https://buginet.com/tutoriales/crea-tu-primer-sitio-estatico-con-hugo/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2019 20:48:08 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://buginet.com/tutoriales/crea-tu-primer-sitio-estatico-con-hugo/</guid>
      <description>En este tutorial aprender치s lo b치sico de HUGO, 쯈u칠 es y para que nos sirve?, adem치s te ir칠 guiando paso a paso para que crees tu primer sitio desde cero sin tener conocimientos avanzados en Go(lenguaje de programaci칩n).
Requisitos Para seguir esta gu칤a no es necesario que tengas conocimientos en HTML, CSS y/o JavaScript, pero si ya conoces un poco de estas tecnolog칤as te puede resultar m치s f치cil.
Sitios est치ticos vs din치micos Sitios est치ticos Para entender mejor por que usar HUGO primero hablemos de lo que son los sitios est치ticos, los sitios Est치ticos son aquellos en los que no existe una l칩gica de servidor de tras de ellos, son pr치cticamente puro HTML, CSS y a veces JavaScript, estos sitios son muy usados para proyectos como blogs, sitios de noticias, documentaci칩n en donde no se requiere programar ni agregar funcionalidades complejas como un login y pagos por ejemplo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>